【三點九沈大師】大師：保本為上

又到《三點九沈大師》時間，個市就比較真係反覆，反彈力度就唔係好夠，我諗o黎到呢一刻就大家考慮啦，睇情況係有反彈嘅力，但係問題由於真係好多因素發生緊，變咗驚個市就算反彈個力都唔係好夠，所以大家因應自己情況，重唔重倉，揸嘅衍生工具會唔會係高風險、短身，如果有咩依郁寧願減磅，保本為上，下禮拜有咩消息再打算。

大師睇淡

終於開牛喇

諗左一秒

要諗

大師淆底
星期一暴力反彈

今日唔記得入牛

終於叫人保本啦

我要力保尾水

[quote]我要力保尾水

笑左

我的尾水不容侵犯

我真係好鐘意呢堆圖

大師擔心，我放心。

大師兄

唔駛請大師食富臨都黎打救連燈仔

大師擔心你放心。jpg

解讀錯誤！大師係話個市會有反彈，即係星期一彈到唔會彈

樣子大師兄已經請左掛

其實重點係今朝實戰理論：

從各大重磅指數股，以及基金愛股的走勢，明顕有散水的跡象，跌幅頗大，正是基金沽貨套現的徵兆。所以筆者夠膽講，港股確實有資金流走的情況。故此，在策略上宜趁反彈再減磅！

究竟要參透寶戰一土

究竟要參透實戰理論定三點九先可以發達？ 你知大師轉身快過火箭